（HEHE) 秒回是因為有很多東西想告訴你 35

終於

留名

嗨

用手機都搶到#2

又岩喎

Lm

Hi

Little Sakura

[member此時此刻 世界僅為兩人而存在[/member]

Retake

樓豬男神

?做咩

學霸

假㗎

真豬都冇咁真

訓覺啦 訓醒就天光唔放負

點會呢

同你個friend放負

我咪又係一個阿叔

小櫻花邊係

小櫻人到中年要改名做大櫻

何時該前進
何時該放棄
連擁抱都沒有勇氣

好嬲

係我問題定點

夠膽表白好叻架啦

轉基就唔好
感情真係好複雜
係我情商低定我真係唔適合拍拖

就咁聽你都算好仔嚟
但呢個女仔未必適合你
唔會有人一直不停遷就

FUCK

要做人體試驗

靠你啦

放假小左好多見

唔識打牌
（點都唔會交學費學）

我d friend都唔識打
所以我咪唔識

早晨

初次留名

晚安
利申:外國撚

US 五點幾天黑 間接令人好down

同問

夜行生物

頭先行街都爭啲買咗落手

如陽光伴我 清新笑迎面
願照遍我心 自視每天快樂過
如陽光伴我 心中更明亮
在細細說聲 但願每天也望見

唔肯，但想佢有日會改

但呢一刻呢我真係任何野都唔想理
但真係好驚呢樣野
覺得點去努力都好 都唔會有好結果
極恐怖

hi all

😂歌巴日間生物
我夜間生物

冇野做 慣左夜訓

“今 晚 如 非 必 要 都 唔 會 開 T G”

“報 驚 巴 成 晚 搞 搞 陣”

已mute

Tear Gas放題

仲有teratogenic

如果呢一代人比上一代明顯多人有COPD 可能講得過

手掌咋？

抵佢地死

其實大家唔係唔夾
只不過唔識點相處
佢有時候又會突然唔開心
相反我就係成日笑笑口果陣人黎
冇咩嚴重事都唔會影響到我心情

我今朝唔記得買

你同櫻花🌸？